武漢肺炎民調

到底香港人依家驚唔驚肺炎?

感冒level , 驚閪咩 , 最多咪死咁啲廢老
好多人中肺炎死，有後遺症，都係小心為妙

講下自己立場先

對住用肺炎黎監控巿民既政府 香港人根本冇可以驚既空間

我覺得好似係感冒level, 廢老死既多，但同時又怕自己中會有後遺症，所以都係小心d

肺炎咁耐以黎 令我最驚訝既係呢單新聞：

冇飯開令飲食業不分黃藍跪求監控

大家寧願0.1%機率病死定100%機率餓死?

我初初兩、三月果陣都好驚 見到武漢有亂葬崗
都洗足手戴口罩消毒屋企
到第三波已經冇感覺 因為明知港共玩政治

屌你啲病毒又會咁啱識喺酒店同珠寶行門口停哂腳既?

信唔信初五初六開始 肺炎確診數字又會跌返去十零廿單一日?

唔驚但都想小心
未有"有效"疫苗又成日會變種

如果唔想以後要拖住電子針卡之類既獸印出街
起碼唔可以再俾呢隻肺炎嚇窒先

我就當依家長期都係流感高峰期 多啲洗手咁囉
但如果有人冇戴口罩 我絕對唔會屌佢

而且無論咩人俾限聚令罰錢都唔會覺得佢地抵死
一切都係政府既錯

放毒落黎既係政府
將病毒講到好恐怖既係政府
害到有人病死餓死既都係政府

到而家都唔覺得係感冒（僅存嘅醫學知識）
不過承認借呢一樣嘢嚟打壓香港人

死亡率同併發症的確勁過感冒
但未至於係啲咩世紀瘟疫

成日聽到「疫情疫情」好煩

除非有特效藥如果唔係都唔會當佢係感冒
只係一個比感冒有更加強嘅傳染率嘅傳染病
利申： 唔係恐懼撚只係有個句講個句

目前正:負 = 2:1

我都係咁諗 巴打唔算係恐懼撚既

到底「香港人好驚肺炎，肺炎好撚恐怖」係咪政府同主流媒體既傑作

主流輿論點都要否定呢隻肺炎既嚴重程度
唔係既話以後俾人監控都只可以認命